大家想識陌生女仔會做啲咩

how much

其實自己真係好孤獨
但又對識人有恐懼

Ha..ha..hello ho..how..much..one..q